女朋友好神秘

同條女一齊咗兩個幾月，同佢出街見過唔少仔call佢wts佢，佢同其中幾個好熟，會日日傾偈。有時呷醋問吓，佢就會嬲咗我唔理我。

佢慣咗較到個moon最暗，亦會反轉部電話放枱面(moon向底)。有時會同fd食飯睇戲唱k，多數有男有女，但佢唔會同我講時地人事，問多啲佢又會嬲咗我唔理我。

班仔唔知佢拍緊拖，睇佢fb ig唔會見到我既野，我覺得自己好似唔見得光。我有次試過po合照再tag佢，結果比佢hide咗張相。

佢試過同其他仔雙排王者/食雞，傾住電話一齊玩。而我只要同任何女仔接觸，佢就會呷醋嗌分手。2個月係咪太短，我地幾乎兩日見一次，次次都係我約佢我搵佢送佢返工接佢收工。

中岀即飛，完！

我好愛佢

比佢中出先飛

有撚用咩，做男方做到咁，你有懷疑就直接問佢，俾返個勢黎食住佢

check佢電話，唔俾就分手

你係兵！

就咁聽你形容
應該係幾靚既女黎
要好好珍惜同包容

你肯定你拍緊拖？

同我ex好似

佢愛唔愛你?

屌完就分手
不可以比佢强勢過你

不過可以考慮keep住扑野

莫非你就是傳說中的備胎男

我前度就係咁

其實樓主做左sp

我之前有試過，但佢唔俾，話我懷疑佢唔信佢，跟住又嗌分手
依家叫有少少進步，肯cap wts面嗰頁比我睇，不過有次比我發現佢del record，嬲嬲地審佢，之後佢又唔開心唔理我，用左半日先氹返佢。

影衰晒男人

水泡

原來唔止我條女係咁

佢咁多小動作點會唔懷疑，check佢老味啦，佢嬲唔好氹，由佢嬲，一氹就死得

拎返男人既尊嚴岀黎！食住佢！

利申o2

有冇教學

聽聽話話既遲下可能昇你做大隊長

比d空間人啦
你仲條女管你 你都唔中意啦

作為女仔，我可以話你知得兩個可能性

1）佢唔止得你一個男朋友，甚至有更多

2）佢未玩夠，想一直收兵，所以唔想俾其他人知佢拍拖

總結：你一係攤牌，一係死忍

利申 真絲，女人明女人做緊咩

愛 但唔夠我深 不過愛情唔可以計較太多

平時相處方面你要拎返個主權，佢又有小動作的話就問下佢，check佢電話，一check就現晒形！

不過分手啦

有時我都覺得自己好煩

似兵多

佢對上一次拍拖 分手原因就係因為對方未玩夠
佢唔會有樣學樣掛？

一個士兵司令如好好帶領

有次佢試過po我背影落ig story
開心咗成晚

面對現實啦
佢根本唔愛你

屌左未？

不如你改名做綠帽俠啦

接緊客又同你講咩。

垃圾

帽事掛？ 我幾乎日日痴住佢纏住佢

無事點會咁
唔好自欺欺人啦

賤女人

同意

做兵做到冇曬男人尊嚴

做過神秘房係咁上下

扑左未

你係咪好有錢？

唔係嚇你，但受打擊都唔出奇...

帽事就唔駛開post上黎問啦，此post完

唔好搶人女朋友啦…

圍住條女轉唔好咁痴線

個人喺你到唔代表個心喺你到

我0收入大學生一個 反而佢做緊野
不過佢都幾慳 平時拍拖洗費我出大部分

佢講乜你就信?

兩個幾月就好愛佢？你地一齊經歷過啲咩？

唔好話做男女朋友啦
就算做fd都做到咁唔見得光
不如咪撚做

假膠定真 分唔到

感覺上覺得佢似想收兵咁款.

算數啦

靠零用錢頂咋 以上講既野全部係真
假膠落地獄

On9 你真係男人之恥
係想同你長遠既就唔會要你出啦
男人點都要有個錢計劃將來
你仲要係學生

屌你老味你睇下你似咩樣
唔好再嘥自己時間青春啦
真係搵個愛你嘅人啦傻仔

利申：女友say yes嗰日就主動叫我喺佢部電話register指紋

你係唔係男人黎？

係咁架啦，d女有時好狡猾

洗撚女人咩，係人都知條臭雞做緊咩啦
係樓豬選擇性失明姐

有幾？

我地打機識，估唔到約到佢出黎，嗰日仲要係情人節，算係一見鍾情？ 經歷過分手同復合，帶過佢同我全家人食飯

强你老母

lm

人地當你兵 你就認真 斬欖啦 襯唔長時間
根本人地當你on9仔咁撚 咁叫拍拖咩

死廢柴

我知佢密碼 但佢唔想俾我check
我都驚睇到啲唔應該睇到既野 唔會偷偷睇佢

你係一隻兵呀

佢嗌分身你咪分囉 影衰哂男人

樓主啱哂你個名

係咪18-22啲mk 翻sales

搵食者 犯法啊

作為女仔 我覺得有第三個可能

就係佢係出面做ptgf甚至雞 去唱k? 開房咋

利申 真絲 覺得係1既可能大啲

走啦 唔想搞大佢

屌你老母 戇鳩仔

屌完扔左佢啦

養唔熟架呢啲臭雞

兩個月貨仔有幾撚愛佢呀

唔係 佢大我2年 可能佢係感情方面成熟過我

姐姐 屌左未?

屌我同ex都係咁樣
唯一唔同嘅就係男同女嘅角色調轉

幾乎日日搵佢，有時送佢返工，等佢放lunch陪佢食，接佢收工食dinner，送佢返屋企。
搭車都用幾個鐘，見佢一面就滿足

咁都叫拍拖

你肯定係m底

咁樣會你會好辛苦，你愛佢多個佢愛你，都唔撚balance

佢當你兵仔多啲

作為一隻兵有得見有得屌算好啦
做好自己本份
唔好以為自己真係男朋友

郁d就講分手 分手
你咪型棍d , 下次佢再講你就真係分手比佢睇

真係鍾意對方既，我覺得唔會成日將分手掛係咀邊

知咩事啦

快啲玩哂唔同體位花式玩法
玩完就掉左佢啦

帽事既
你諗多左

睇下手機都咁大反應有野啦 雖然自己唔多鐘意俾人睇手機 但有時我同女朋友出到街都會互睇下大家部手機 咁反正行得正又令到佢安心 點解唔做
不過樓主自己睇路 我係你就問清楚大不了揾個好

唔好放咁多感情落去啦

我好珍惜依段關係，絕對唔會講咩分手。
亦應承過佢，無論佢做咩我都會不離不棄

等戴帽啦on9仔
又或者你先係第三者

你女朋友應該姓馬

啱啱聽緊，送你

你係咪男人嚟

我控制唔到 越黎越愛佢唔捨得佢

如果情況去到3
我會叫樓豬放手啦..........

無架啦 只會辛苦

做男人做撚到咁樣 我係你死撚左佢囉

有咩值得你愛？做到閃閃縮縮咁。唔見得光 唔值得愛。一係你都出去溝女 但唔講佢知。大家打個和呀嘛

拍過拖都明既
不過旁觀者清，當局者迷

奉勸一句，記得睇路做人啦
正所謂 經一事，長一智

有無得屌先？ 無得屌 你講乜鳩都無用

付出越多仲難抽身

佢有改變㗎 我同佢講完一輪野 佢ig終於唔hide我tag佢嗰張相 我想等到佢主動po關於我既野

你係男友，其他嗰d係客
揾食艱難，唔好阻你女友揾食

我肯定佢唔係好鍾意你，想騎牛搵馬。

利申 曾做過呢d 角色，唔俾條女出現係我fb 上

你肯定係o2唔係 s2?

s for wt

solider

可能佢怕受傷 唔敢太投入同付出多啲

做兵當自己拍緊拖
毒撚真係好恐怖

有冇得扑先?

型少少得唔得？
佢想點咪由佢，係check呢樣check個樣佢都會做。
如果一日你有證據佢真係出去同第二個一齊，咁咪直接散，如果係佢心目中，你係唔重要真係叫佢好行夾唔送。
有時太緊張佢，你太就手，加上佢無付出過，佢地係唔識珍惜。

騎牛搵馬
愛佢就唔好阻佢搵食

樓主唔好放棄
所有愛情都係捱出黎

有冇送過野比你

帽事嘅

做人唔好做到咁低賤喇巴打

樓主將故事男女角色對調就會明點解

佢會留啲小食比我 糖 朱古力 餅 甜品 茶葉蛋 紙包飲品

你地個遊戲規則係咁
屌夠好走啦呢啲女

淨係睇標題六個字已經估到咩事

太痴身本身已經唔係一件好事

認真答我一句 屌左未？

你成個裙腳仔咁圍住條女轉好快玩完

但佢份人勁被動

如果你真係咁諗，就放開啲啦，一係就俾多啲信任，唔好成日想check人，最多被人帽姐 ，一係就攤牌。依家咁樣你心又唔舒服，佢又唔舒服。

利申：A0

你咁愛佢 就會包容佢既一切
就算明知佢同第條仔一齊
見住佢同人打茄輪
佢幫條仔含撚含到雪雪聲
下下比條仔頂到最入勁姣咁呻吟仲要中出埋
轉頭扮冇野繼續hold住你
呢D野都唔會影響到你地 愛係可以戰勝一切

你係咪真係同佢拍緊拖

屌左未呀

玩得王者都唔係咩好女仔

三萬蚊!

你以為自己係佢男朋友咋嘛

有冇喺你朋友面前介紹佢係你女朋友？
佢介意或唔願意咪姐係當你係兵
係時候醒啦巴打

你應該改名做綠燈俠

戇鳩仔

相愛唔係單方面付出就得 佢係愛你既 你會感受得到 而唔係上黎開POST問
其實你心裡面有答案啦 被動唔係藉口

我gf, 一齊無耐已經要我po相 tag 埋佢，
正常野真係唔好太興奮

有搞過 當初懷疑自己係兵 佢都有講過兵仔冇得上床

私隱同隱暪係兩件事黎

你真係覺得係你條女 ？

你應該只係人地其中一個男朋友

就算唔係帽事都係當你拍散拖 騎牛搵馬

一入黎仲以為毒撚廿歲都搵唔到女朋友
原來樓主仲慘撚過啲毒撚

真係咁慘咩 我覺得同佢一齊係值得既

Why not both?
唔洗係女仔都知

垃圾，做男人做到你咁
反轉部電話都已經知咩事啦

利申：食完樓主條女了

對住佢好似冇曬底線 佢點對我都得

中

Slave

你女朋友英文名v字頭？

直接叫佢俾你拎住部電話睇啦，睇一段時間覺得真係正常社交咪信囉。信任係慢慢建立架嘛。

Del record通常都身有屎

樓主做咩唔改名做綠燈俠

樓主 我同你好似

我男朋友肯post下我手指我都已經好開心
我都好想男朋友緊張下我

有人用左

仆過咪算囉

我男朋友都唔俾我喺ig出現，可唔可以解釋下點解
拍咗就黎兩年都仲係咁

你仲慘過隻狗 狗都起碼有零食有主人關心

更加要中出佢

我個fd一樣
平時睇佢sc ig成日同班仔一齊，次次都唔同仔但係無一次係佢男朋友
唔係佢講我真係唔知佢拍緊拖，佢寧願擺佢d兵上story都唔擺自己條仔
我咪問佢，你d兵唔知你拍緊拖咪繼續幫你做野 跟住佢話人地主動幫我做野我無理由話唔洗啦，我有男朋友架啦
我再問咁你男朋友知唔知你成日同d兵出街啊，佢話呢d梗係唔俾知架啦

巴打🐷持你呀

千祈唔好放生佢出嚟害人

屌你，客觀睇條女好有問題

你地一齊咗幾耐

騎牛搵馬

唔係有心屌你 但你真係好垃圾 做男朋友做到咁 不如分手啦

佢好女仔黎 細個就已經大把人追

我100% 肯定你條仔一直係出面flirt 開女 , 所以唔俾你係 ig 出現阻住佢搵食......
留意下佢ig follow 緊咩女啦
如果條仔平時食飯, 部手機永遠upside down 放枱面, 覆msg 俾人永遠唔俾你見, 就肯定有古惑

絲打你條件係唔係差過你條仔所以俾佢食住 ?

擺明搵你笨
不過你又幫條女搵埋藉口
你鐘意啦

擺明玩鳩你啦傻仔 唔公開得已經知咩事啦
Btw 你肯定你係佢條仔

極度懷疑樓主開假post
咁明顯都仲要開post問？

你根本自己有答案

未必 話曬得我單方面感受 可能佢心入面好愛我呢

咁撚明顯 你只係一個過客 有一日你就會懂

女友神神秘秘通常係做PTGF

娘娘嚟咋

同你情況有啲似 女人對佢太好無用 諗住唔撚理佢 反客為主 散就算尻數

好明顯係備胎男!

樓主好撚廢 你肯定佢係你女朋友？

兵就兵啦...拍乜撚嘢拖! 你扑撚咗未呀?

丟哂男人面，不如你死左佢

分手算吧啦
拍拖仲辛苦過做單身狗

話佢冇野都冇人信啦

嗯嗯，係嘅，明白，我都覺女事主其實係深愛著你，要知道有啲女仔愛一個人係唔會親口同佢講，亦唔會將你暴露於佢圈子內，目的係因在乎你，緊張你，驚冇左你。

記住，呢一份痛愛會令你有刻骨銘心嘅體驗，記住無論佢做咩都好，唔好聽其他人講，要信任佢，記住。

咪撚on9啦
佢而家係你女朋友, 冇錯
但係佢明顯係騎牛搵馬

同埋而家得你痴佢
你試下唔痴佢, 睇下會點?

Same here🤢 佢仲要打機打到識仔 識左個台灣厹 仲要瞞住我有交換ig果d 私下有聯絡... 而且ig情況差不多一樣...

帽事

佢貪有人做飯票 接埋佢返工放工威比其他女仔睇渣
有冇搞過嘢呀
有冇錫過呀

點解港男可以咁渣？
唔怪得女權當頭
唔係女人勁
係香港男人成隻狗咁

係個真男人嘅 就分手啦
你覺得你宜家拍拖好開心咩

靚就要珍惜同包容？

垃圾 咁都仲唔飛佢

應該開係神秘台

我唔認為你拍緊拖😂😂😂

佢唔只你一個男朋友

兵應該做返兵既野

唔理你感受同其他男仔去玩
唔比你知平時做咩 時地人
唔想朋友知你存在 冇人知道佢已經有男朋友
唔敢比你睇佢wts
從來只有你搵佢
從來只有佢洗你錢

除咗係兵我真係諗唔到其他原因 巴打及早跳船啦

無錯

得罪講句
樓主係咪閹左

我明我真係明
我睇到眼濕濕

無論男同女都要公平
佢可以搵仔陪 你點解唔得？
佢del得record remove你ig tag就係身有屎
唔想人知
醒啦巴打

做g
要覆客

有次佢10pm話同fd唱k 一潛潛到凌晨3點幾
我一直訓唔著擔心佢 wts/call都冇反應
又唔知佢喺邊唱同邊個唱 種無力感
後尾佢話係k房訓著咗 但我嚇到天未光就去搵佢

exam嗰排 我叫佢黎學校搵我佢肯 陪我溫下書
佢人工唔高 始終拍拖會多咗洗費 男方比多啲都好正常

咁假你都信 你個情況真係好似我以前咁樣 但結局係我忍心分手之後先聽到佢同其他人講冇同我一齊過 同左而家個女朋友一齊之後再對比番 先至發覺佢以前對我有幾差

有一次佢同朋友飲酒，本身話一齊走最後冇聽電話潛左水（我打咗3x個電話)，我就知道佢係荃灣飲緊酒，嚇到我即刻衝左過去，一間一間bar咁搵，嗰種無力感真係好恐怖

雖然最後都搵唔到，最後第二日佢同我講返咗屋企

從來未試過沉船沉得咁犀利，連自我都冇埋
但係真係好愛佢

過來人 及早收手 愛愈深 受傷既只會係自己 我對上一個同你條女 一撚樣 你都叫做兩日見一次 我一個月見兩次 你有名無實啊 掛名朋友 實質係兵 佢等緊正印出現 到時就一腳踢走你

Ptgf 唱k打王者都係收緊錢
完

其實Whatsapp有呢個功能可以archive
佢cap完比你睇就unarchive
唔一定係del record

樓主真係廢柴嚟
我係你就振夫綱 同佢講你係愛我就放張相上ig fb到話
我有男朋友
如果連咁都做唔到，我係你屌完中出再同佢講
臭雞 我屌完你就算啦 張相就唔洗放

如果佢係an機
你look落whatsapp主頁底嗰度
睇有冇寫住archived chat/已封存對話

如果係ios就唔肯定係唔係喺主頁底 自己搵下

我ex都唔post我 話低調wor

就係樓豬你呢啲咁既垃圾縱容到班港女吊高黎賣 表現似番個男人得唔得？

分手啦，我以前都試過，其實可能佢當你水泡，如果佢搵到好就即刻帽你，你自己考慮下，拍拖點解唔可以堂堂正正，偷偷摸摸一定有野

咪就係!
俾樓主條女個電話我，等我調教完還返俾佢啦不如

垃圾！

準備帶帽

一係ptgf 一係當你sp

男人之中你都算最垃圾

分分鐘連個ig ac 都比個假你

佢好快會飛你 利申試過

sure 唔sure係你條女

有次仲古怪 夜晚8點佢話陪阿媽落樓下食飯行街 我見10點幾應該返到屋企 就諗住call佢傾偈

我:喂
佢:做咩
我:掛住你 你做緊咩？
佢:做咩
我:你忙緊？你係邊？
佢:做咩
我:我問你做咩就真
佢:我返到去call你

幾分鐘後 佢就wts我話返到屋企訓覺喇 之後就潛左水
我有啲驚唔知佢到底咩事 就去左佢屋企門口等 凌晨12點等到第朝7點幾 見到佢出lift返屋企。。。
佢話朝早落街搵fd吹水 話我掛住望出面風景冇留意到佢落樓下 之後我地去食早餐
路過八達通查閱機 叫佢拍一拍證明係朝早先搵fd 但佢唔肯又話我唔信佢要分手

放心 好多女仔都係咁

即刻改左名

樓主咁都頂得順 真係好野

你自己幫個女仔諗哂藉口 有乜好討論
注定畀人飛啦

根本唔愛你

電影有一句 好似喺 she’s just not that into you.
中唔中出隨你喇，但快快離開佢對你好.

兩個月講愛？算撚數啦你。擺撚到明出面比仔溝緊又受。好心你及早離場啦傻仔。佢當你乜撚都唔係～
出面大把女啦。同埋咁樣都算女朋友？ 係係就唔會上黎講啦。決絕d啦。

搞左未？

睇見樓主就心酸

死臭雞！

影撚衰晒，屌你老母

樓主好似未答扑左未

男人黎講你都算冇撚用
明明有曬理由懷疑佢有第二個
你都仲要氹返佢
我係你就死撚左去算
唔好影衰曬

樓主係男人

放棄佢啦

貴圈真亂

x

分手啦屌你老味
唔撚係咁撚明顯成頂綠帽由頭笠到落尾仲唔分手

你地有咩拍拖行爲做過？

你條女雞黎㗎

分手啦on9仔

咁辛苦有撚用咩

千其唔好分手丫
放生佢出黎害其他手足

你女朋友係咪我女朋友
介唔介意搵日我地三個出嚟坐低傾下

樓主咁都忍得
呢個世界真係咩人都有

蠢過蠢女人

平時食飯佢就淨係掛住打機

Btw唔係，唔覺條件差過佢 身邊啲朋友甚至屋企人都咁講

年半，就快兩年

都好明顯啦掛
樓主最多係佢其中一個男朋友

廢柴

自覺條件唔差就好好諗下應唔應該繼續喇

如無意外你條仔一搵到好既就會飛起你

分手啦屌
佢真係珍惜你既
你嗌分手佢自然會追翻你
人真係好撚犯賤架

話唔定佢3個月就會唔同咗呢

啱啱又去左接佢收工一齊食飯，食完飯送埋佢返屋企。但全程佢都勁靜，我企佢格離佢就唔㩒手機，坐低食飯面對面就見佢不停㩒。

姓咩先你條女

冇事嘅！

你企佢格離,你咪見到佢覆乜,點敢比你見到。
佢坐你對面就覆乜都睇唔到喇

乜都有，冇愛點會肯同我做

樓主都on99
咁多位巴打好心勸 俾個答案你
你就「可能佢心底好愛我呢」「可能佢下個月會變好呢」
屌你老尾
你擺明都知佢有問題 一係飛 一係繼續甘心做兵
咪撚係度叫春

扑左未
扑過就快啲扑埋今次散啦

我係負責任既男人唔會𡁻完鬆，希望快啲感動到佢
令佢定落黎同我一生一世

免費ptbf

你有冇屌過佢？

你都係覺得條女有問題先上嚟叫春
但你又唔想分手
咁你決定左繼續同佢一齊又做乜上嚟叫乜春姐
真係ON9
想人話你條女冇問題 佢好正常？

反轉電話好正常, 相信好多人都會,
但對待異性嘅避忌完全唔一至, 淨係識諗自己,
咁自私嘅另一半分得手啦

我都有問佢，如果我咁樣對返佢，佢會點
但佢都係依舊，唔點顧我感受

去第二條仔屋企過完夜返黎嘛
係你先on99等成晚 愛人愛到冇哂自我
注定俾人傷到仆街

做男人做撚到你咁 笑撚死人

千祁唔好分手放佢出黎害人

1. 唔鍾意你
2. Ptgf

唔知你真定假
不過做男人做到你咁，就真係含撚啦
影衰晒

樓主根本係鍾意條女個樣
頂帽未笠到落黎唔想走

補充返：
信我 就算你講分手 條女都唔會唔捨得/唔開心 唔會落力留你

一個月嗰陣分過手 第二晚佢就同ex出街 幫ex個fd慶祝生日 我點知？ 我ig見到ex攬住佢 成班人開party張相先知
但我唔介意 仲搵佢復合返 愛佢愛到傻左

傻尻 ...佢隨時同第個屌緊啦。兩個月...你諗你啦。
我就拍左7年，都未撚見過你咁樣ge情況。咁多人點醒你，你仲話要感動佢？ 上黎開post做乜？ 定假膠...
仲話一生一世

根本條女一腳搭幾船
同我以前個ex 1 9樣 都係公廁黎
快d斬纜 冇咁傷

你當開兵？

我愛佢個樣？係我心目中佢係靚女既 眼大大鼻扁扁面圓圓 落完妝一堆暗瘡印 身高就153 但我愛佢所有野

我揀左信佢 氹左佢好耐先冇事

Ching 唔係講笑，真係綠綠地
利申:有類似經驗

慘。。。佢又話要分手喇

拍到拍到咁 都仲要開po問人
一係兜口兜面問佢
一係直接散啦

應該唔係得你一條仔

佢又係話信我唔過 對我冇安全感
我明明咩都冇做過 冇呃佢冇瞞佢
咩都同佢講 wts得佢一個女仔
點解都係要咁對我

係咪長頭髮少少啡唔帶眼鏡呢排鐘意著熱褲啊

頂帽戴穩啦

你女朋友有咩優點？

一切都係我既錯 手已分~
end

發生咩事

比埋個po佢睇攤牌 佢應該好快放得低我

俾啲尊嚴喇...
男人老狗俾條女食住
好難唔係做兵既材料wor

遲早散，反正都係，散前啪多幾Q留個回憶，信我！

樓主，放過人地條女啦

好老實講有時有d野雙向
你照搵其他女仔啦

落幕啦 我跟上面班巴打咁鬧佢 確保唔會再有任何關係 多謝大家收聽我個愛情故事

如果both樓豬好慘下................

此post已完啦DLLMH

另外錯不在你
根本一個女仔拍緊拖就唔應該同其他異性咁close
出去玩又好點都好 保持返適當距離係基本既責任同對男友尊重下話

我自己都有男性知己
但當知道佢有新女朋友我就唔會成日搵佢 唔會再單獨出街 日傾夜傾
作為朋友都有責任做好自己本份
何況條女？

仲有 嘗試俾多些尊嚴自己
好聽啲就叫錫自己多啲
難聽啲就講就自私小小
你可以做既係set返條底線俾自己
所講既唔係啲可以隨意浮動隨意降低嗰啲
而真係人地超越左就出聲既
唔係佢自己同男仔frd close無問題而
你同女仔有小小接觸就發晒癲咁double standard都接受

呢啲女心入面仲有千百萬條兵
所以快啲move on 唔值得為呢啲女叫春 會極樣衰

忠吿：極少女人鍾意啲過於林善既男人 太無底線只會俾人利用

打左好多 只希望每個男人都俾返些小尊嚴自己 為杜絕港女出一分力 thx

出街AA定你比曬？
唔好話女朋友 如果係朋友同我出黎掛住禁手機都唔洗指意單獨見第二次
無你心不特止 仲連基本尊重做人道理都無

放得低你

同樓主差唔多經歷
試過呢招，結果佢真係寧願分手

樓主不如叫綠燈俠算啦

女朋友出街都係瘋狂玩手機驚

下次拍拖唔好比女食住喇

做咩呀.....

條女擺明嫌你喎
樓主好撚慘
係咪想扮單身等比仔仔圍

振下夫剛都要啊

而家先睇到
聽落都知你ex都好有問題啦
又del對話又hide相咁多小動作
到呢刻你仲自責jm9
祝樓主下次搵到個真心鐘意自己既

我諗你打多左個女字

送比樓主

就係有你呢啲垃圾先縱到班港女咁撚樣，我屌你老未

講真，有咩唔岩咪傾
但check 電話真係好無品

我個心好痛 痛到就快窒息

條女做到咁出面都仲要作賤自己
仲不斷ff佢會改
如果你唔係假膠
你真係好撚可憐
因為隨時佢一個wtsapp你又鍾返個頭埋去
醒吓啦懵撚

樓主攬攬

我都講到幾絕幾hurt佢
防止佢搵我我又鐘返個頭埋去
我係咪好自私

同我個ex一樣
見到佢hide左個wtsapp對話，問佢係邊個，佢話係朋友
心諗：屌你，朋友就唔會hide啦⋯⋯
古古怪怪咁

假膠？
擺明你係兵啦

唔想你阻住佢溝女囉咁簡單

頂 貪得意試左 試埋右
點樣unarchive翻

look去底

我唔係兵
攤牌講清楚我先知佢點解成日講分手
原黎係睇我會唔會留佢
睇我仲鍾唔鍾意佢珍唔珍惜佢
我知佢係愛我 係唔知有幾愛
佢唔信我對我冇安全感 先會有以上行為
係我做得唔夠好 不過都完啦
如果有人認得佢 唔好再提起依件事
我唔想佢再因為我而傷心落淚

假如你條女係欣宜
你都唔會想比佢tag 你啦

我有咁差咩

欣宜都唔差嫁
咁你俾唔俾佢tag 你？

成日都比條女做主導 你有冇控制返佢

唔想逼佢做任何野 依家冇機會啦
佢唔會再理我

算鳩數啦
對住個咁自私既女人
就算你今日唔爆
都係你單方面辛苦

其實我開依個po都係呻吓
你地鬧我我接受
你地鬧佢我幫佢澄清講好說話
只要可以同佢一齊
再辛苦都係值得
估唔到件事會發展到咁
我知佢一世都唔會原諒我
希望佢快啲過渡完 搵到自己既幸福

雞

手機反轉放係心理上有野唔見得光先咁做
你同女仔講野呷晒醋好似好緊張咁 以退為進 等你都覺佢緊張你

高手高手 樓主搵第個啦

呢d女樓主咪放生阿 造福大眾
正常女仔唔會咁對男朋友
對男朋友咁唔尊重 巴打真係覺得你係拍緊拖

你地一齊既時間唔係好長
你連條女都未夠瞭解
只係因為仲係甜蜜熱戀期你先以為自己好傷心姐
信任真係好重要
放眼將來搵一個願意真誠坦白架啦

過咩渡啊
睇死條女過幾日就拖緊第二件啦
今次IG仲唔洗HIDE 既添

唔輪到我話事 選擇權係佢手
我只係聽佢話 佢想點我就點

中出即飛啦，唔洗諗

Ex同樓主女朋友差唔多，最後好似帽左
自己諗

我想用一生既時間去了解佢
但佢唔比依個機會我
我知佢性格係咁 所以我都揀相信佢
樓上班人點講我都係咁愛佢
但佢始終唔肯交託自己俾我
我對愛情都失去信心啦
可能我唔適合同人一齊

過左兩日諗番件事你就會好開心自己甩難
btw其實你自己都好有問題,邊有人會好似湊女咁錫個女仔咩都順住佢黎
唔係錫唔錫既問題,你既關係同人根本就唔平等,一個唔平等既關係唔會長久
你好明顯有依賴症,搵d興趣做,多d同人social啦

兵

其實有時我都會好似個小朋友唔開心係到喊
佢都會關心我安慰我錫返我 嘗試為我改變
我唔識愛人 諗住日日陪住佢就夠
我冇經驗乜都唔識 我俾唔到佢想要既野

如果好似你咁諗就死得啦
條女養隻狗唔好?

港女就係比你呢d垃圾煉成

有改變就唔會變成依家咁既局面啦
條女根本由一開始就係到利用你,只係你單方面解讀佢愛你,因為你愛佢所以你都想佢愛你
人只會向自己想要既方向解讀一件事
女人需要既唔係你日日陪佢,而係一個一分一秒都過得有價值既男人
而一個有價值既男人係唔會痴身,你痴身佢反而會覺得你廢,咁就會用番相應既方法對你

我頭兩個月拍拖都係咁

之後我叫雞唱淫k佢就驚了
而家chur到我仆街

其實樓主到底知唔知已經綠左好多次
咩出街飲酒唱k又唔番屋企好明顯係去人屋企過夜啦
仲有話打比佢係咁講咩話果次,極有可能係一邊同人扑野一邊同你傾電話

男人做到你咁

有次仲古怪 夜晚8點佢話陪阿媽落樓下食飯行街 我見10點幾應該返到屋企 就諗住call佢傾偈

我:喂
佢:做咩 (啊...
我:掛住你 你做緊咩？
佢:做咩 (唔......
我:你忙緊？你係邊？
佢:做咩 (嗯......
我:我問你做咩就真
佢:我返到去call你
(啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

幾分鐘後 佢就wts我話返到屋企訓覺喇 之後就潛左水

佢唔係啲咁既人
我太煩佢唔想同我交代咁多
無論佢點對我 我都不離不棄
但佢反而嫌棄我飛左我

你確定佢當你係男朋友？

就係因為你不離不棄人地先覺得你無價值
你自己都唔尊重自己,所有行為你以為好愛佢,其實係咁宣示自己係一個無價值既人
所以咪飛你
你話12點等到凌晨7點其實正常少少都會覺得呢個人心理有問題
其實一個正常有能力既男人係唔應該咁執著於一個女人
有無諗過點解自己會咁依賴人
冒犯d講其實你屋企係咪無咩比到愛你先會咁